# Методы Рунге-Кутты сгенерированные автоматически

Данный репозиторий содержит модули для языка Julia и Python, реализующие разные методы Рунге-Кутты, сгенерированные автоматически.

См. также https://bitbucket.org/mngev/rungekutta_generator

